［安全駕駛］究竟香港乜嘢車的車身最硬?

我想出部車, 但又好擔心遇到交通意外, 萬一出街俾裝甲車撞到咁就大件事, 人命關天唔講得笑, 各位巴絲有冇好介紹?

路上零意外, 香港人人愛, 如果大家小心駕駛, 我出街都會安心D

架車冇穿冇爛
但係個人斷咗幾條骨

Hummer

老爺Volvo無得輸

舊款Benz G class行陣架

坦克私家車

痴撚線仲要真人揸去撞

多謝各位巴絲, 近排有3架會漏水的裝甲車係市面橫衝直撞, 搞到市民人心惶惶, 我真係好驚佢係最前高速行駛果陣, 睇唔到我小路入大路, 然後攔腰撞埋嚟, 咁樣不但可能會令架車報廢, 命都冇埋就更加慘, 各位的提議唔係唔好, 但而家比較難搵, 各位仲有冇計? 如果揸架大貨車會唔會穩陣D?

一定係Volvo

一定係大貨車, 因為愈重愈大的車,係車禍生環的機會愈高
In a collision between a lighter vehicle and a heavier vehicle, the one that weights significantly more will almost always protect its occupants better. This is a matter of physics. No amount of engineering or known technology can mitigate the G-force exerted on your body.

香港車速咁...

舊E Class 以上都夠做

一定係jazz

專業特技員

你整理一下先
你小路要讓大路車架喎
撞咗真係你唔啱喎

美國校巴

宜家俾吉利收購左既Volvo 仲係咪咁勁

方燈個隻

Volvo